\input{../../../main}

\teachermode\tagsmode
\solmode
\printtrue

\begin{document}
	
\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2023}{Физбой. Полуфинал}{10 класс}
	\normalsize
	\libproblem{original}{cube-potential}
	\libproblem{original}{cooler-drop}
	\libproblem{original}{ball-on-springs-the-easiest}
	\libproblem{original}{crab}
	\libproblem{original}{capacitor-drop}
	\libproblem{original}{ufo-drop}
}
\teacher{
	Конкурс капитанов:
	
	\task{
		Висит цепочка, её оттянули за середину вниз. Что произошло с центром масс~--- поднялся,
		опустился, не изменился?
	}
}

\newpage

\begin{center}
	\begin{tikzpicture}[scale = 0.9, every node/.style = {scale = 0.9}]
	\pdtitle{ДП}{неДП}
	\pdcall {<-}  {2}  {9}{3}    {Чекур Тимофей}  {Лебедев Михаил};
	\pdcall {->} {6}  {5}{3}   {Харичкина Анастасия} {Горбатенков Евгений};
	\pdcall {<-}  {4}  {10}{2}    {Кустовлянкина	Яна}{Пальчикова Яна};
	\pdcall {->}  {1}   {0}{10}  {Карпович Андрей}{Русинов Роман}
	\pdcall {|<-}  {5}  {0}{10}  {Голосий Сергей}{Рыбаков	Вадим}
	\pdcall {->}  {3}  {0}{12}  {Комаров Кристиан}{Позднякова Мариам}
	
	\pdsumA;
	\end{tikzpicture}
\end{center}


\end{document}
